做得差既野鍾意做，做得好既野唔鍾意做，邊樣慘d?

雖然聽落好1999
即係你鍾意打前鋒，但打到好廢
唔鍾意打後衛，但偏偏你打後衛又有表現
究竟邊樣慘d

我都係

成為一位後上既後衛

覺得人生好似錯哂咁，身邊既人都寧願你做叻既野而唔係鍾意既野

咁如果我想踢足球但打籃球叻點做籃足球員